我很震驚地意識到，雖然重婚是不合法的，但在不同的州與兩個人合法結婚卻很容易。“人們想要相信”：愛情欺詐如何圍繞一個浪漫的騙子建立一個吸引人的家庭| Alissa Wilkinson | 2020年9月4日| Vox
你一眼就能看出她嫁給了奧蘭多·布魯姆，35歲，身價1.25億美元，依此類推。這種無所不知的人工智能通過不間斷地閱讀整個網絡學習|威爾天堂| 2020年9月4日|麻省理工技術評論
哈利特與米莉·克羅蒂結婚，自2019年以來，兩人帶著他們的“毛皮寶寶”柏林、印地和喬伊·通心粉住在雷霍博斯。Queery:Kerry Hallett |員工報告| 2020年9月2日|華盛頓刀片
另外兩名被告是安德魯·巴多拉託（Andrew Badolato），一名風險資本家，以及蒂莫西·謝（Timothy Shea），他與我們建造長城的首席財務官結婚。私人邊境牆籌款人已因欺詐指控被捕，罪名是Perla Trevizo、Jeremy Schwartz和Lexi Churchill於2020年8月20日提出的
約翰·戈特曼（John Gottman）是一位著名的人際關係研究者，他觀察了已婚夫婦等，得出結論：如果每一段不好的婚姻都有五件好事，那麼一段關係將繼續保持幸福、滿意的婚姻。快樂的理由（第417頁）|斯蒂芬·J·杜布納| 2020年5月7日|畸形經濟學
你仍然可以在法庭上拿到駕照，只是不能在那裡結婚。佛羅里達州為阻止同性婚姻而進行的暗鬥終於結束了|傑伊·邁克爾森| 2015年1月5日|每日野獸|
1986年，我嫁給了他，那是我一生中最美好的時刻。菲姬潛入安德魯王子的性醜聞|湯姆·賽克斯| 2015年1月5日|每日野獸
從今天下午開始，佛羅里達州的同性戀可以在戴德縣結婚。佛羅里達州為阻止同性婚姻而進行的暗鬥終於結束了|傑伊·邁克爾森| 2015年1月5日|每日野獸|
誰在乎巴拉克·侯賽因·奧巴馬當選總統和同性戀結婚？福音啟示錄全是你的錯|傑伊·邁克爾森| 2015年1月4日|每日野獸
麥考利可能在地位低下的情況下結婚，但戈登·萊維特有著痴迷的粉絲。你所有的網絡男友都被帶走了：高斯林，坎伯巴奇，現在是約瑟夫·戈登·萊維特|梅麗莎·萊昂| 2015年1月3日|每日野獸
她的大女兒在美國結婚，在紐約以蠟像模特而聞名。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
授權版本有：“作為母親，她將遇見他，並作為處女的妻子接待他。”所羅門和所羅門文學| Moncure Daniel Conway
1856年，她嫁給了梅斯達格，梅斯達格晚年決定從事畫家的職業。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
有時是一個年輕的女孩，又是一個寡婦；但往往是一些有趣的已婚婦女。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
多德太太會不會突然意識到，帕森斯，甚至已婚的帕森斯，都不過是男人？《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯